致金鐘地底嘅兄弟

如果你條頸整親，瞓咗係地下。
冇人可以移動你，得救護員可以。
因為如果你係頸椎移位，你一移動就有機會引致頸椎/脊椎受損，半身不遂。

請保重，如果你瞓低咗，記得話俾人知你條頸唔郁得啊。如果半身不遂，郁你嗰個要承擔法律責任㗎

急推🙇🏻‍♂️